我叫你未來熱～

你說這英超可是你
爭三分 也像你
早失分 更像你
怎稱呼 未來前途原來全是戲
今天只得阿里

雲加

未來隊而家係般尼

咩歌？

我叫你柒頭傑